西曆 2019年6月9日 - 黑警、襲來

西曆 2019年6月9日
黑警、襲來

歷經91日，做咗咁多野，
痛失9位手足，
過千名抗爭者被捕，
8.31太子站3個手足下落不明、生死未卜，
換來嘅只係黑警嘅血腥震壓，
柒婆一句輕飄飄嘅「動議撤回」。

大家所經歷嘅痛苦，
至今仍未換取到我地任何一個訴求，
唔係咁就放棄呀嘛？！
如果我們接受政府條件，我們已死去朋友不會原諒我們的。
【五大訴求，缺一不可】
手足們加油，光復香港．時代革命！
一陣美國領事館見！！！

風格向新世紀福音戰士致敬，非專業劣製
*片中6.30 黨鐵不合作運動應為7.30，謹此致歉